準備去中聯辦請願遞交香港市民悔改書 😭

唔反啦唔反啦
求下牙爺救市

好快冇事嫁啦

我屌你老母啦支那狗

牙耶再唔幫手，啲廢中廢老補選會投泛民架

再唔放水就宣佈佔中